東京街同荔枝角道交界深水埗泳池有十幾架狗車

From friend
FC唔到 但佢見到有個後生仔影相之後比狗屌
請自行判斷

希望有人經過可以幫手check

非SSP街坊請睇路

真 係vwalk 對面停咗

個到係南昌站
唔係街坊小心呀！

拜託唔係街坊真係走先啦
今晚街坊就夠啦
仲有街坊都小心 唔好等到佢地tg

屋企望到樓下10幾架狗車經過
深水埗手足小心

如果走請唔好去南昌站

走！

thanks 樓豬